對黃色區議員好L失望！

當初投票俾佢地係帶住期望，希望佢地能將抗爭帶落地區。

大家期待自己區嘅區議員可以為抗爭做啲咩事？

區議員你想人玩火魔咩

好多都有搞社區

唔滿意咪落去辦公室屌囉

你想點樣先
定係要佢地不斷搞遊行咁樣叫做到野？
區議員做返好佢個區既事務 再發揚黃圈已經好夠

On9
冇例子齋up
佢地只要做好區議會嘅本份我就收貨

派下口罩、派下漂白水算係咁、去探監去法庭就最好啦

當選2個月已經俾肺炎搞到雞毛鴨血

我又唔係叫佢地變晒做魔法師嘅。不過我區有檢疫中心，諗佢地係咪都應該推下自己個區嘅遊行，又或者幫忙申請不反？

有區議員有去遊行既

發現好多人對民主派區議員要求好高
明明見到好多區議員都派口罩、派酒精、派漂白水
仲要開會、處理case、探監
自己區有確診個案仲要去了解情況
有時都覺得佢地搵命博
但係都有好多人話佢地唔做野
區議員都係人
都要休息都要瞓覺都要有私人空間
我見好多都已經好比心機好努力

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

我有個建議, 希望佢地睇到

唔係保皇黨做區議員得已經好滿足

想大大力錫佢地春袋添呀
做環境清潔 又成日開會商量點跟進721
話區議員冇做野個班人
係咪自己冇Mon到區議員做乜咋？
如果佢地真係冇做野
下屆投票換返佢地落黎囉
呢樣就係民主

成日見到最近啲診所遊行都有區議員去 仲有啲比popo拉埋添... 呢排都有不停去搵漂白水 口罩比街坊
其實我覺得佢地都好盡力咁想做好多野 咁除左黃既要滿足到 佢地都要滿足下區內既市民架嘛
我知好多人都放咗好大既期望係佢地身上 但留意一點既係 佢地都只係區議員 最多管下自己嗰區嘅情況 由基層開始慢慢改變
至於有好多深層次政策上嘅嘢 我諗都係要靠遲下既立法會選舉再掙取多啲黃既議員去做